［自己救］［十小辣］食肆衞生小隊

我諗大家好多時出街都會見到啲唔太乾淨既餐廳，作為良好市民，我地又點可以唔出聲篤導一下食肆衛生呢？

如市民在食肆用膳時發現食物不潔、有異物、或不宜食用，可向食環署作出投訴。

衛生黑點（有待更新整合）：

推

加一

旺角雅蘭對面間活壽司

個壽司師傅同個西裝阿叔
啲學生有學唔返，周圍搞事
咪撚阻住我搵錢啊
肯定有推手，搵人出嚟搞事啦

真心覺得呢班廢中 冇得救

明明為香港為下一代戰鬥

仲要俾佢地講到有錢收咁

傻唔緊要 但唔係咁腦殘

push, list曬佢地出黎永遠唔去

食過通達，好撚污漕

唔係潑冷水, 但係就咁一張圖加文字真係講個信字, 好易比人反間